# Yanis LAAKAD  (2022-2023)

## Objectifs !! 

                                                        CERTIFICATION

*Aujourd'hui je vais pour présenter mes différents objectifs pour pouvoir poursuivre mes études*. 
 
*Tout d'abord je vais finir ma dernière année de BTS, ensuite je poursuiverais avec une année de liscence pour finalement terminer sur une école d'ingénieur*. 


En dessous je vous ai mit les différentes « certification » que j'ai peu faire tout au long de mes années scolaire . 


[PIX](https://pix.fr/ )

[SECNUM](https://secnumacademie.gouv.fr/ )

[STUDY SECTION](https://www.studysection.com/html5-foundation#) 
